基督教根本就同傳銷無分別

最近睇到好多關於傳銷嘅新聞，諗諗下覺得其實基督教同傳銷根本上就係同一樣野黎

佢地首要嘅目標都係游說你去佢地公司/教會到了解多啲

然後上到去就會有大量信徒分享"自身經歷"去洗你腦，

而且兩者好多時都鐘意搵藉口去自圓其說

傳銷:你賺唔到錢係因為你唔夠努力

基督教: 你感受唔到神嘅存在係因為你唔夠虔誠

慢慢就會比佢地洗晒腦

到你中晒伏個陣又會叫你去搵多啲親朋戚友入黎一齊信

可能你會覺得基督教最多都係呃你啲時間，傳銷狗係呃你成副身家，根本無得比

但最近我先係一位基督徒朋友身上得知基督教入面有樣野叫十一奉獻

大概嘅意思就係基督徒每個月都需要向教會奉獻佢每個月收入嘅十分之一

呢樣野原來有好多在職嘅基督徒都有做緊

而即使呢樣野係幾咁荒謬都好，教會啲人總係有方法去講啲歪理去說服你，就算佢說服唔到你，

你見到身邊咁多教友都捐嘅時候，你都唔好意思唔捐

可以想像下咁多有錢人都有番教會嘅時候，個筆錢就算得一少部份落到自己袋都FATFAT

所以話有心想創業嘅巴打可以熟讀聖經然後考慮下開教會

有興趣可以睇下呢個網所講嘅野，睇下佢地係用咩理由去說你捐錢

我唔否認有信仰可以令到好多人有動力生存落去

但眼見基督教呢種用導人向善做包裝、本身又充滿邏輯問題嘅宗教都仲有咁多人信

真係好值得各位傳銷狗好好學習

根本就係美其名！
不過易家好多宗教都係商業機構來
千奇咪捐錢

教會都係一門生意

留名學野

宗教係世界上 pr 同 advertising 做得最好既公司。that's all and all.

洗鳩熟讀聖經咩

可能你會覺得基督教最多都係呃你啲時間，傳銷狗係呃你成副身家，根本無得比

時間貴過錢呀
耶撚不了

唔入教仲要恐嚇人落地獄

開教會叫埋 我入黎食處女

開宗教或者分支永遠贏家係教主, 應該食咗唔少女, 睇下奧姆真理教

所有宗教都係

返到古代一定用宗教名義食女

現代都係la

有冇人覺得喺呢個獨裁伊斯蘭教橫行嘅世代反耶教好左膠？

又話新約時代、舊約律法唔使守
但十一奉獻明明係舊約律法

十一奉獻